有一種人就係有金都唔識執

無限 QE 下
都仲要睇淡
真係天堂有路你不走
明知升硬都要搏佢 chok 落
講真
落一下咪又係爆上
做咩逼自己係懸崖跳舞
你當自己係武林高手咩
好好地買升
慢慢數錢唔好嘅
小注極牛
中注遠牛 / call
大注 2800
根本無可能輸

買之前冇睇清楚嘅咩

美股升700 但買左APPLE都要輸

真心
我本來想入
都係咩都唔知
係最近先睇大家講解
不如試下賣咗佢轉三桶油？

好快到價

diu又燈

燈咗我切

睇你以往開既post
就知你認真

樓主無錯
根本今次擺明係全球放水唔比個巿再好似08年咁跌

信你
聽日就咁買

牛牛哈！

聽日唔知會唔會血流成河呢

我自己買左三桶油攞，預之後升

但你個名

如果係咁救到市 世界都無窮人 津巴布偉都唔會收皮
人估人人都係美國 人人都渣美金 ？
中國放4萬億炸到成個房地產泡沫幾勁

係，開頭都以為會跌，一出無限中出即刻投降

講真，仲做淡即係同錢過唔去

血流成河is coming soon

下個禮拜做淡班柒頭又要喊咁口

係美股買？

冇人輸你點贏

三桶油喎 個三隻中資股關美股咩事

港股無得買？

QE=平民埋單救市

中石化
中石油
中海油
俗稱三桶油，有兩隻都比較高息，業務都有唔同你google下做下功課，唔好就咁睇連登買貨，輸死你呀

？？？？？
你講緊咩
中海油
中石化
中石油
呢三隻股喎

Thx 輸緊了

又開呢d post
唉
大家小心d

QE 就係令無人輸都有人贏
最後只有停滯不前吧人
同資產升值嘅人

連登吹奏既3175同7500，你入左邊飯？

如果美國 QE 都輸
世界會大亂
所以係無可能

噉升法仲睇淡
睇咁多次所謂股災之後都爆升

果陣2月疫情 中港市場都好大獲
果陣美股仲好穩定 我都以為美股好硬淨
但一到3月 2個星期4次熔段
1個月3大指數跌左3x%
呢個世界好多野都預計唔到
雖然我重倉股票
但如果升多少少 減緊d倉 降低下個風險都係需要

3175😃

聽日淡友又要數輸幾錢

我覺得反而係維持到日常生活後繼續買入
儲股票好過留 cash
依家係出 cheat 咁
真無限金錢推股市

都慘嫁
屢戰屢敗

坐多陣，可能下月轉倉前彈返呢

【炒油輸大鑊】對賭油價 3175長輸之謎（股榮）

「先求知，再投資」，簡單六個字，對於很多散者而言，卻會視為「先落注，再睇睇」。近日收到幾封查詢，針對一隻聲稱與國際油價掛鈎的ETF股份有關:三星標普高盛原油ER期貨ETF（下簡稱3175）。

3175近月成交高得誇張，上周每日成交動輒逾十億元，高於多隻藍籌股。有網友揚言，用了籌備結婚的數十萬元押注3175，滿以為國際油價早前急瀉，欲選擇以3175作為博油價反彈的工具，但股價不似預期，油價升，3175升唔足；油價跌，3175跌得更多，滿腦子是陰謀論，是否發行商食價、或是產品特性有如窩輪等有時間值問題，以致跟不足油價。
絕大部份投資者，應該未曾望過3175的發行章程，有揸貨的散戶應該睇下，而散戶欲對原油市場有初步了解，這個亦是很好的教學文件。（ ）

簡單講，3175絕非如盈富基金（2800）跟蹤恒指般咁簡單直接，而是透過投資於紐約期油（WTI）不同期限合約，以追蹤一項石油期貨指數的表現。3175追蹤的指數是標普高盛原油額外回報指數（下稱指數），該指數不單包括即月期油合約、還包括了下一個月的期油合約，由於指數每個月有五日會進行轉倉，即月與翌月的合約價差，就會令指數產生正價差或負價差，直接影響到3175價格變化，就算油價造好，亦會因出現正價差而錄得負數的「轉倉收益」。

如果睇到這裡仍然一頭霧水，原因是大家所投資的，不是油價，而是由不同合約期建構的一項結構產品。下面一個例子，希望能使大家有較清晰概念。
3175所持有的資產，是「最近期」期油合約+「第二最近期」合約。以今年4月為例，最近期合約是今年5月WTI紐約期油合約，上周五收報18.27美元。由於期油每逢每月下旬要轉倉，指數要根據標普高盛商品指數營業日在第五、第六、第七、第八、及第九日（見表），分五日轉倉至下一個月期油合約（今年6月份），而6月份紐約期油為25.03美元（見表），兩個月期貨價相差6.76美元或37%。
根據玩法，於第5日，指數會沽出20%即月（5月）合約、而買入20%下月（6月）合約。而到了第6日，會再沽出20%即月合約、再買入額外20%下月合約，直至第九日，3175所持有的，是100%6月份期油合約。換言之，如果在轉倉期間， 6月期油價高於5月期油價，低賣高買下，出售所得收益不足以購入相同數目的WTI期貨合約，遂出現所謂負數「轉倉收益」，令資產淨值下跌，3175股價亦會作出調整。
三星網站有個模擬對比紐約期油與3175兩者之間的表現，過去四年，3175累跌66%，而紐約期油則跌45%，3175跑輸期油21個百分點（見圖）。將時間縮短至2016至2018年油價急彈期間，紐約期油升約60%，反觀3175同期僅升30%，回報相差一倍。過去一年油價急跌，3175同樣跑輸期油達8個百分點。
因此，3175跑輸油價，不是發行商食價、或是產品縮vol輸時間值等問題，而是先天性產品結構，並不是散戶應該買的產品。大家一窩蜂落注前，完全沒有了解產品背後性質及風險，輸錢與人無尤。如果以為油價一定升，3175長揸等運到，更屬自殺行為，結果相當慘淡。
股榮

希望 回本馬上走 入3桶油

你以為自己媽咪麵呀

點都唔會燈到啦

入左幾多7500？

咁可以點

大家蠃多啲

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

7200+2800 雙收

其實財經台係咪平行時空嚟？

講左咁耐 咁支爆未呀
我都想見到呀.....

無限QE股樓gogogo

好想放
上星期五算咗十幾%
升到有啲驚

咁升法係無道理嫁
係荒謬嫁
但
邊有人講過股市係講邏輯嫁
如果你真係睇淡
不如收收手先
等你真係遇到大跌先入
雖然你唔會等到
但最少唔會輸錢
唔好倒錢落海
攞去捐畀前線好過

做左淡

連登只會成班傻仔出嚟話樓主燈燈燈
之後繼續睇淡，買熊，轉保守

Smart money一早call曬
就算跌多波長擺又係贏
萬一跌都唔跌你班淡撚上都上唔到車

依家擺明玩泡沫架啦
仲唱淡唔跟咪間接比人打劫

以前就葡萄90年代既人可以幾十萬買到樓
到時十年後又有新葡萄式

有期指唔買 走去買牛熊 好打極有限

坊間咁多片同你講跌跌跌，就擺明大戶牛牛啦

用QE救市 仲要係無上限QE
史上最大力度救市措施

但係個心臟未停 就拿拿臨電佢兩野先 慌佢唔死得
(經濟未到最壞情況 未有大公司倒閉破產
我就估熊3要等多等
用無限QE衍生更大破壞力嘅債務問題
今舖你仲唔死

不過真係驚支那
跌得少過人 復甦都好可能快過人

又唔係熔斷果幾日你咁講

對沖咪得囉屌

大注2800 我不如買AAPL算

極限操作係興趣黎，重點係過程，不是結果

Lm

無限QE vs 經濟停擺

就好似畀錢食飯咁
賺嘅係歡樂
唔係收入

voo 都得
都穩陣

VOO....我會選QQQ

金融海嘯證實咗印錢救唔到經濟但係救到資本市場
冇金本位底下 大國話印就印
呢排周圍都係末日博士
心諗1月美股高位嗰陣又唔見佢哋

只要指數升
輿論戰就夠照了

唔好以為央行會無限brrrr
隨時可以停

如果支那可以咁快復到甦
佢打撚緊台灣啦

不過你講得岩
係睇唔知邊一日一drop落黎會好恐怖